想問下,出左第十季 walking dead, 係唔係無人開post ??

出左幾日都無人開post

定係我搵唔到??

你唔講真係唔知

棄左劇冇心機追返

垃圾

已棄 Rick都走埋.

Rick 失蹤前都放棄追

出左?

出左

講一班人去救山火, 結果誤闖低語者營地, 被發現

好撚悶唔睇啦

過左界了
又得罪左低語族

第一集悶撚到西咁, 攪左大半集以為發生乜野大件事點知係走去救火救山火拎水桶淋就撲得熄我屌佢老母又唔知做乜鳩要出去晒太陽俾個阿嬸見到, 救撚完火就返歸啦搵戲黎做唔怪得真係無人想睇落去

其實之前rick 離開, 會唔會係一個局

當就快無人睇果陣, 安排rick 回歸
然後同弓佬 深情擁抱, 又提高收視

聽聞maggie今季都會回歸

但係黑妹又走wo

上季睇到一半
就快長到變Big Bang Theory

悶到仆街

悶得濟走咗去睇reddit post
見到個個話season9好正
係咪得連登仔先覺悶

而家講緊season10悶喎師兄season9最正果幕咪就係henry呢條仆街仔死撚左咯

比你講完上wiki睇下，點知原來renew埋S11
Season 11
AMC announced that The Walking Dead was renewed for an eleventh season on October 5, 2019, just prior to the tenth season premiere. Lauren Cohan has been confirmed to be returning to the show as Maggie.

第十季出左一集姐........

個個都話悶到season 10都唔睇

我個人覺得好過season7同8

第一集主要鋪劇情算係咁啦

我淨係想知點解睇完season 9再睇10個陣
覺得好似miss左好多野咁
係咪好多野放左係係ftwd 道

s8我都未睇

Glenn死咗之後已經無追

negan 收咗皮我就當完咗劇

睇到rick同黑刀女
某集無喇喇冇感情線下
一齊咗就棄咗
唔係種族主義但太鳩
前面唔需要咁拖又拖
感情無喇喇一野黎

好明顯唔係誤闖啦
講到明要冒險過界去救火喎

岩岩睇trailer 先知已經上左
愈做愈垃圾 會繼續追但應該會等佢出多幾集先一次過睇

宜家入嚟都唔怕劇透

總督死後套劇已完

上季回勇
睇黎今季又悶返

劇情黎講，第5季前都仲叫ok，不過都爛爛地，去到Alexander就開始唔知做乜鳩。

韓仔死埋之後真係睇到屌出黎，雖然Negan好型棍好吸引，Shit黎Shit去好正但劇情真係唔掂，第8季中間忍唔住棄左.

成套野最高潮就係扑頭果集,收視最高
但扑完頭之後, 就好似條J 射完精咁, 即刻軟哂

之後成季都睇救世軍點樣欺壓 各個社區
跟住rick帶領大家反抗, 諗住可以睇到革命咁

點知D 打戲又好無聊, D槍戰唔知想點

估佢扑邊個真係高潮位之後Rick好似俾人閹左咁

This tv series was beneath expectations.

而家最快星期5晚可以睇新一集

Carl 死後套劇已無動力再追

屌你垃圾到出咗都唔知

垃圾 屎

最受歡迎既角色都死晒, 啲囡囡就靚既死晒醜既留底

Me too
無咗Glenn 直接棄咗劇

原來已經出咗

年年十月都出新一季㗎喇

如果唔係由第一集開始睇起，有情意結，一早棄左
悶到

今年香港發生咁多事， 唔係話特別好睇嘅話都未必記住

其實覺得季季都係度拖劇情

到咗咁耐都仲未講美國政府,我覺得軍部啲人仲未死曬.

睇左ep1, 好悶

同意
戰神又想挑人機 痴線婆

咁就睇咗10年

完全認同

以為已經收咗皮，唔知4定5之後無睇了。

好似係W攻完base就無睇了。

完全冇左件事
要刺激同驚，依家香港仲得人驚

cls無人想睇隻黑妹囉快撚d lan啦dklm

最緊要呢加carl犧牲條命
救左個黑鬼醫生 分分鐘係鬼

佢係印度人.......唔係黑人

睇到jesus死
冇再睇

打完negan 已經冇再睇

睇完s1可以棄劇

第一集悶到 都唔知dm9

主角兩父子都死撚哂
仲可以做落去？

出左第二集, 今集主要講回億

成日有D角色稍為有D睇頭 鋪左幾集講 跟住就被人殺左

以前會數住幾時開季
但捱到carl死左之後就冇再睇了
想知之後發生左d咩
歡迎劇透

尼根打輸俾人收監
主角群內戰 rick收皮
低語者出現隊冧耶穌
主角群開party 10條配角集體被收皮
而家冷戰緊

但係講開又講
今個禮拜血腥感覺好似翻咗嚟
一開波條女比屍咬到鼻都冇

美劇特色 就係D人隨時會死

如果是 港劇/大陸劇, D主要角色就永遠都不死, 最後大團圓完美結局

冇追美劇幾個月

Rosita 打拳好撚索

好悶 打未

棄左 rick同黑妹感情戲真係好撚悶

same

隊冧耶穌?WT? LOL

垃圾戲

個大隻佬其實係乜野人黎舖左成集又係放係佢身上扮神秘唔俾人知佢個樣, 漫畫版係咪都有呢個角色存在一陣會唔會又舖版左幾集俾佢點知一野俾人殺左但原來係普通人黎

漫畫有
係一個NBA明星

所以好高大, 好好打

Rick套電影幾時出，睇返rick既後續好過睇而家班人鳩下鳩下

諗住試下睇埋ep2 有冇咩驚喜啦， 吊你， 睇左3個字都係講咩面具人悶到嘔， 又核突飛左去最尾， 點知真係全集都係佢地， 即係關左

睇怕真係棄得， 冇賣點

whisper 呢個敵人係完全唔吸引到人睇

話就話主力講人性鬥爭，但咁多季都係咁loop真係換湯不換藥
不如快啲講下個病毒來源跟住完啦

棄咗 真係睇唔到落去.....

除咗rosita仲有邊條女值得睇⋯

Judith

琴晚無意中發現
直接追哂2集

其實對左班扮屍人兩季，講到幾撚勁都投入唔到
屌你扮屍，我遠距離掃射晒你唔走就死撚硬，你粒水我就更加易捉你

真係唔知有咩咁驚

簡單講：靚女死哂+主角唔見哂

懷念頭3季個種緊張

痴撚線上季連大波tara都死撚埋都唔知做乜耶穌死簡直係ON9到極點, 明明個角色咁有發展空間

韓仔死左之後一集都冇再睇過....

漫畫終於完左喇

認同前part
但係人地蓄左成批屍 引真屍去前面擋 子彈都唔夠用啦

漫畫最後係咪再冇人類？

係咪收視跌 唔夠錢請咁多人

有冇死

竟然連佢都死埋
成個系列完左佢啦好嗎 不斷吊命破壞經典

問題係主角班人好似無槍

全部都係用矛, 弓箭 冷兵器

耶穌 係個演員自己唔想做

因為佢覺得自己個角色好似變左路人甲咁, 日日 行行企企

而且打救世軍果季, 又要變左 大愛撚, 不停叫人唔好殺救世軍

漫畫最後一集是直接到20-25年後

幾個社區 組成一個國家
由maggie 做總統
周圍都有好多巡邏隊, 所以新一代後生仔幾乎無見過喪屍

仲有人去捉D 喪屍做表演, 然後話:「你知唔知 今時今日, 一隻喪屍係幾珍貴呀??」

想問下今集戴面具個女仔同上季個bb有咩關係
完全唔記得上一季既劇情

其實漫畫有冇講過屍毒點爆出黎

有一集講, 光頭女人 跟蹤主角班人去到, 山寨頂
雙方係到傾數果時
個女人抱住自己個BB , 但BB不停係到喊,
引佐班喪屍埋來,
跟住個女人逼於無奈放低個BB, 跟住新果班幾條女既主角救佐個B
但之後俾山寨頂 有2位公公婆婆 收留佐

第10季, 1,2集
悶撚到仆街
第2集仲要成集係到講, 個肥婆光頭女人
既心路歷程

有冇人由第一季睇到宜家

其實第二季已經講咗

點解個女仔見到條咩帶就發哂癲咁?

第一集首播開始睇

放TEAR GAS,果班扮屍人頂唔順一慌亂反而會畀D真屍食返

唔知第7定8季有一集有個阿嬸同幾個軍人送左啲設計圖俾maggie，跟住就無再提佢地，唔知係乜野人黎

第一季要查哂d內臟喺身先唔比d walker發現
依家戴個面具就得

我都唔知個女人 做咩事會發神經

但我估都係果D 母子之情果類野啦
個媽冇佐個B,導致精神失常

你睇個肥婆光頭女人, 個女跟 主角班人走佐去
佢已經痴痴地線就知咩料

今集beta好似好質疑alpha既決定咁
唔知係咪想反佢

而家套劇真係為做而做
主角班人, 打佐成10季喪屍,

但有陣時見到5-10隻喪屍, 都要好驚咁
又唔係幾十 或過百隻
1條友 都理應 單拖 秒10幾隻喪屍啦

仲要果班低語者, 族群數量又少
槍火武力 又少,
我都唔知主角班人做咩要驚佢地
當初打尼根,都未撚驚 (尼根 戰鬥力高好多 (人多 , 槍火多 )
但而家對住 班低語者, 都要驚
真係好撚作造

同問 唔見左

有咩，d病毒點黎的?

rick 走咗就棄撚咗
劇情重覆又重覆
悶到仆街

悶到嘔

根本靠黑妹把刀一個就可以斬幾十隻屍啦
低語者槍都冇支，主角班人根本可以直接攻上佢地既營地用槍ko哂佢地

另一個更先進既社區, 估計遲D先交代

可能rick 就是被直昇機接左去果到..........

你唔覺家陣主角班人無哂槍咩??

全部用矛, 弓箭

可能無哂子彈

的確係少佐槍火,
例如, 步槍/ 機關槍果D
但都有 手槍仔

但主角班人, 人數疊馬勁多, 三大本營
總之一定疊馬過 低語族班人

但都要驚佢地, 真係有D ON9
然後主角班人, 打撚佐咁多年喪屍,
根本冇理由要怕喪屍

上一次打救世軍
救世軍D人數仲多過三大社區
出極都有

救世軍仲有幾個分站

死咗？
利申好多季冇睇

我係完救世軍之後就當套劇完咗

beta塊面做咩? 今集尾a打開佢個頭笠之後咁既樣

退出劇組，劇情寫佢失左蹤

宜家話做電影版主角。

We..are..always watch it

首播睇到第3定4季就棄左，諗起都覺得自己明智

為左尼根同小羅莉先睇
其他不了

其實仲要做幾耐
兩年前以為係最後一季
悶撚到嘔 啲人為死而死

睇到隻老虎救國王死左應該係邊季邊集左右

其實AMC想將TWD發大來做, 整個UNIVERSE出來
但有點眼高手低, 資源一分散就質素下降

我都係，都唔知點解可以睇到宜家

Twd 點都唔夠FTWD 煩膠 睇佐兩季似睇緊問題家庭多太煩 棄佐劇

同類型, 喪屍, 怪物之類既
而家睇緊 怪奇物語,
真係好睇好多

PS. 但係都係會繼續睇垃圾TWD, 一路屌垃圾,一路睇

啱啱追埋漫畫結局，鳩到一個點

第八季第三or四集掛
呢季真係整到好肉酸

呢到

無啦啦完撚左佢
基本上佢唔撚想再畫啦 尾3畫就知 爛尾到仆街

無謂浪費時間，棄劇啦。悶唔係問題，如劇情拉長、節奏減慢係為左後續劇情發展，我覺得ok。但walking dead 係9 悶，咁仲睇嚟做乜？

個班所謂的whisper 槍械仲多過主角群幾次都係包圍獵物再用槍制服

夾硬弱化班主角上季尾幾個鏡頭就話綁架同屠殺咗一堆人

耶穌能力太屈機好似每次救世軍凌辱人的場面都無佢份

最後寫佢衰大意比whisper 捅死

漫畫 入面仲屈機
成日一個打十幾個, 好似 巨人既兵長咁, 設定是戰鬥力最強
但可惜電視劇變左路人甲, 戲份勁小

不過電視劇有弓佬呢個原創角色, 更屈機, 又型
家陣rick走左, 弓佬算係男主角啦....

又行番舊路
又係撞到敵人
之後敵人殺佢幾個同伴
之後驚到做乖乖狗
之後有一日忍唔到反打
之後反打嬴左
無限loop

學生時期開始睇 睇到而家做左幾年野 套野都仲未斷氣 想講前幾季已經悶到仆街

基本上係無限loop

原來弓佬仲未死
初代個班係咪得番佢？

仲有女戰神Carol

演耶蘇個個講出聲話好失望有睇漫畫，以為好有發揮

為左個角色特登train自己，點知到劇集變左大閒人，仲要死得咁膠

其實個個覺得係咁
會唔會只係因為大家年紀都大咗

第一季出場死淨弓佬
第二季出場就carol

carol第一季已出 比老公打

唔係 係因為佢後期真係為拍而拍咁 拖劇情

半集可以交代哂既野 拖到勁長

如果弓佬死左, 套劇真係可以收皮
家陣得番佢一個 支撐成套劇

carol 都是第一季角色

宜家仲有睇
但睇完negan之後完全唔覺宜家個咩低語族有乜好怕
根本可以輕易滅佢團啦

因為 主角班人 無哂槍

有槍當然容易解決
無槍, 你用刀仔, 殺到手軟都殺唔哂

今集女戰神係條光頭女講野時唔為意一野啪左佢都得啦 有三粒子彈

殺左佢之後, 貝塔 會帶住成班低語者報仇, 一樣係死

唔係話個毒撚識整子彈咩
D槍死晒去邊

整子彈都要彈殼 彈殼射完就冇啦

第3集,
又係好撚悶
究竟想拖到幾時

臨尾即係講Carol無幻覺，真係見到敵人？

一開頭係有幻覺?
無啦啦見番 雙花姐妹, 同佢個仔個樣
但之後俾人捉住就好似真係?

但我反而想知, 個黑人醫生咩事?
佢之前好似俾人捉佐去斬頭, 係其中1個生還存
但而家有創傷後遺病症?

似係創傷後遺症全部人殺晒淨係唔殺佢, 佢又無見過咁既場面

彈殼執番就得啦
開頭吹左咁耐佢識整子彈搞到negun 要搶佢
依家就變左條女隻兵

Omg耶蘇死了 之前好鐘意佢無啦啦寫到佢變大愛撚
Negan仲未死？

覺得佢應該係被迫斬自己同伴嘅頭or做咗啲野
條線感覺最後會有人死

耶穌個大愛人設真係好膠
個男演員都話第八季佢冇乜表現自己嘅場面
不過耶穌都係型住咁死所以都算收貨

相反Negan坐監坐咗成季

完全覺得戰神可以輕鬆KO alpha beta

好多人都估佢係25仔

例如
-阿爾法 捉左佢, 然後威脅佢引更多人出來被 阿爾法 捉, 最後阿爾法放佢一命
-阿爾法 要佢親手斬自己同伴既頭, 然後放佢一命

同埋佢係印度人, 好多人以為佢係黑人

Hilltop個Gregory死左未

等左佢幾季

第九季一開波比maggie處決咗
大快人心

黑刀妹幾時死
睇親佢令到個人好煩

今集最尾點解有個低語族死左？

即係唔係carol 幻覺

btw今集真係悶到嘔

拖戲拖得太勁 醫生創傷後遺講左3集仲唔開估

要拖到幾時...

呢套最怕係見唔到結局
洗一洗牌就可以換走幾個再加人落黎

好似電影版拍3集? rick 只會向電影版出場
我怕如果佢收得好又會再拖多幾季

negan 點洗都唔會洗得白,一開頭寫得太盡,反而佢之後放軟手腳咁好怪,我自己覺得呢度係最失敗
搞到之後都唔係好想睇
雖然覺得佢好型.但佢唔死我都係唔接受

(無睇漫畫)

今集拍到黑炆炆。已經夠悶又咁黑睇到想訓

棄咗，香港有冇正版睇
唔想bt

好心俾Negan上啦，同rick個女互動又幾好睇
洗白都洗左咁耐，同Daryl，Carol成新鐵三角咪算

而家拖到想棄

第7季已棄 悶到

Aaron 同黑妹都戇鳩鳩咁
好彩aaron柒完個態度都軟化返
其實寫d角色有創傷後遺症或者神神化化唔係問題
但十個有8個都係咁真係睇到煩
第二集就成集睇alpha 發花癲

係 好似一寫唔到突破位就借D人發神經去玩超展開

屌你老味有槍射死幾件對面都烏獸散啦

睇左兩季就收皮
後期真悶

有冇人有睇另外果套 fear walking dead
其實好唔好睇?
諗緊追唔追好

fear仲悶家庭糾紛咁

第一二季ok嘅
第三季上得神台
然後主劇第七八季編劇過咗嚟
隊冧曬啲主角
之後就變左垃圾

屌你老味學埋晒got D閪野
拍到鬼死咁暗睇閪咩

有冇人知漫畫講到邊

negan條線已經唔多鐘意
而家低語者仲白痴
套野回撚哂塘
唔係睇carol真係棄劇
咁多個奸角最好睇係governor

啲舊班底死完一個又一個 Glenn 死已經接受唔到 你話跟漫畫都無問題 但Charles 死真係接受唔到直接棄撚咗 鋪排咁耐 差啲有好幾次都死咁濟 到頭嚟都係死

對家周圍走反而有ak

已經完左

TVB式結局

見到戰神想殺alpha俾黑妹阻止之後，已經覺得呢套嘢係玩撚完

如果rick係到

可能一早集結眾人, 商討點樣開戰

唔明點解佢地有槍

寫到個個都痴痴地咁 好睇咩

如果個個都正常, 仲邊有戲做

咁個個都痴線呢

屌你老母 今集睇左20分鐘覺得自己都痴痴地
Daryl 仲要blame the victim

黑妹個樣真係睇撚到想嘔

本來重猶豫緊cut唔cut，見你地咁講就決定放棄了

究竟幾時先肯開片
第10季開季4集, 完全冇料到
冇火花, D劇情完全冇推進過

快撚D 俾尼根 加入, 取替RICK位置
但而家D劇情慢撚到西咁

冇左rick同carl
尼根呢個角色都冇得發揮

見到上面有人講韓仔死左 套野已經唔值得睇
我唔認同
有睇開漫畫就知尼根篇最期待就係殺韓仔果part
如果果陣改殺個路人/新加入既角色
反而我會唔想追落去
果陣時已經演到果班人遇神殺神咁 以為睇緊英雄片

係呢d亂世 難得有靚女 仲要去欺凌佢
緊係溝佢啦

其實佢唔算靚
fear the walking dead Alicia靚D

全劇最靚女呢兩個, 但好快死左

尤其是第二個, 如果rick 同佢一齊, 仲好過同黑妹一齊

見到rick同黑妹感情戲會飛

黑妹同king 咀係咩玩法

劇情暴走了
點解Morgan 要逃走？

個黑人醫生負責割人頭

極度懷疑rick唔想同黑妹拍感情戲索性搵個借口話掛住屋企人就唔撚拍

negan

真係好重口味

第6 季都開始放棄

去到依家仲有人追

第2個係邊個人？？

Rick御用髮型師

今集又negan

Negan先好睇

係得negan值得睇下

尼根做間諜？

軍女都正

幾時先會完

冚家產？

最後一集直接跳到20年後

未來有勁多新社區一齊合併, 組成一個國家, 由maggie 做總統

rick 死左, 但受到後人崇拜, 覺得佢是開國者, 好似華盛頓咁
carl 結婚生左個女
黑妹做左大法官 (佢本身是律師)
eugene 負責起鐵路, 將所有社區連結一齊, 因為有D新社區是勁遠
negan 自己一個在外面獨居

感覺上係個 作者唔想再畫, 所以快快手跳到20年就完結

Maggie做總統 make sense

今集得negan果part無咁悶

rick點死

rick 推翻左一個女總統

然後女總統個仔開槍射死rick

Little piglittle pig

negan ho lun jiang

negan做25仔

係
negan會取代alpha做大佬

最近3集無睇
咩情況

悶到嘔
一直係到 拖拖拉拉, 又想開戰, 又唔敢開戰

如果rick 係到, 一早召集各大社區, 準備好武器, 突襲低語者營地

the television series is beneath expectations

個醫生好撚煩

死咗了。但丁係whisperer。不過都唔記得但丁幾時入咗group

唔太明。邊度影但丁係？整大佢對眼果個？

第七季睇到一半無睇了...應該係carl死果集

仆死左韓國仔個集之後冇再睇，冇心機追返

你睇返最新嗰集，尾段但丁向siddiq 整咗D聲，令siddiq 諗返嗰陣大屠殺時逼佢開眼個wisperer 又係整依D聲。所以Siddiq 就知但丁就係嗰個wisperer

冇動力由9B追返, 點算

Carl用自己條命救個ON9
之後個ON9又死了

無間 vs 無間
negan win